上環前線開槍到底有無人受傷？

好想知佢地點。。。有無事？
有無人可以答到。。。

有重傷應該會上報

推